究竟啲周圍去世界各地分享經歷脫北者係咪真既？

就好似個朴妍美咁，佢既脫北經歷有幾個唔同既版本。跟住啱啱係YouTube睇有個脫北者話自己偷渡去大陸之後比公安捉咗跟住又話因為有公安話佢唔係北韓人所以又放咗佢。呢個真係點都無乜可能發生啦吓嘛 各位巴絲點睇？

毒撚無人理